做孝子買部電話比老豆 邊款好啲？

老豆講明啊要apple 佢想要影相靚 聽歌唔錯既機
筆直5000內 有咩好推介？？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

i8

佢講明唔用iphone

I8+

note10

S10/S10+

又要又唔要好難捉摸

Gphone

打錯字

8

SE

s10+